你地身邊有無朋友好難捉摸？

之前有一次同班friend去旅行，其中一個friend都幾玩得，本來玩得好地地 前一秒仲好開心但之後就黎料啦，無啦啦唔講野又黑曬面咁。搞到之後果幾日都好老尷
之後又成日口不對心成日話自己最憎啲姣婆 但其實自己又成日痴埋啲仔度 真係唔明呢啲人點諗

身邊有呢啲friend o既
未遇過呢啲friend o既

Pish

冇男人fd會咁

你就好啦 如果巴打你遇過呢啲friend就知我咩感受

之前有個fd有講有笑，去到後期唔知係咪俾女拒絕左，之後開始上堂自己一個坐，嬲左成班人，見人同女傾計就話人死狗公

咁都得 咁你地宜家點 仲有無理佢

自推

推

通常做得frd都係有種默契 佢吉起個屎忽就知佢想屙屎定屙尿

果陣就到sem尾，之後大家都無理大家到完，新學期無見過

屌有男人frd間歇性突發燥底
跟住又唔撚講嘢，明明原本大家好哋哋唔撚知痴咗乜撚嘢線